王永平：行會成員是時候向林鄭說不 林鄭如飲鴆止渴，至死方休

...
不理民情、純講效果，引用《緊急法》(例如授權警方搜查所有大學，拘捕支持示威的教師和學生，命令反對派媒體停刊，把與政府立場不同的知名人士驅逐出境，封閉方便示威者通訊的網站如連登，甚至引入網絡檢查員等)的確可以徹底止暴制亂。不過，這些霹靂手段，除了令不分貧富的市民人人自危外，更足以把香港變成一座對中國失去經濟價值的死城。

有人會認為，上述推測是危言聳聽，政府引用緊急法時會謹慎行事，適可而止。問題是，當一個沒有民意支持的特首不惜任何代價止暴制亂時，她肯定會寧枉毋縱，更會變本加厲，就像飲鴆止渴，至死方休。還有，當港府認為香港已進入緊急情況時，人大完全有理由按基本法第18條作出同樣的決定，並將全國性法律在香港實施，正式標誌一國兩制的完結。

是時候行會成員為香港或自己的利益著想，向林鄭說不。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

行會成員全部都係戰犯

人大完全有理由按基本法第18條作出同樣的決定，並將全國性法律在香港實施，正式標誌一國兩制的完結。

到時唔止外資公司撒走，連之前擔心受逃犯條例修例影響嘅商界人士，都可能將生意結束，造成一股結業潮

你睇下班人個樣就知冇可能
個樣谷到盡都係舉手機器